（反耶撚）有無人有睇開darkmatter2525，全世界最高質反耶L youtuber?

段段片都好撚正 寸到耶教應一應
每次有人同我傳教 我都叫佢一齊睇darkmatter
個個耶撚收曬皮

agger！

有 可惜無乜新片

我講中文字幕果啲

有